老老實實，TL只不過係做緊fyp，有咩咁出奇？

LET GO HAWKS

讓我子有地告飛~~~~